
                      Buen reparto y trama que muestra el ejemplo del comienzo de la crisis actual a la que nos han arrastrado, pero la película es muy lenta, sin cambio de escenas, todo ocurre en un edificio.
        
            